---
title: "Alpro Pistazien Mousse/Joghurt"
date: 2021-04-25T10:29:56+02:00
tags: [vegan, vegetarisch, joghurt]
images: ["/images/joghurt/alpro-pistazien-mousse-1.jpg"]
rating: 5
---

Ein sehr leckerer Mousse-Joghurt mit Pistazien-Geschmack. Sehr sahnig, exakt so wie einer mit Milch/Sahne. Ich kann beim Geschmack wirklich nicht meckern, aber der Joghurt hat 2€ für 2x70g gekostet, und das ist für Joghurt wirklich sehr teuer. Kann man also nur als sehr kleinen Nachtisch essen.

![Vorderseite der Verpackung](/images/joghurt/alpro-pistazien-mousse-1.jpg)
![Rückseite der Verpackung](/images/joghurt/alpro-pistazien-mousse-2.jpg)

Sorry für das verwackelte Bild :(.
![Joghurt an sich](/images/joghurt/alpro-pistazien-mousse-3.jpg)